警告你哋唔好屌鳩BNO holders

點都走咗一批先

利：無BNO

我陪你

有能力嘅可以真係試吓走做生意嘅可以試吓伸延去英國兩邊做如果成功嘅對香港嘅後生仔會多一條出路

警告你地咪撚阻住我移民

利申：BNO holder